他化為灰燼 也會擁抱著妻子

shutter island?

劉氏夫婦